立法會直播討論區

開波

推

我仲未明咩事

頂住呀

李慧琼︰會主持下午會議處理選主席以外議程

#港聞 立法會內會早上開會，主持會議的郭榮鏗裁決，下午的內會會議必須繼續處理主席選舉，建制派不同意這個決定。李慧琼亦指，下午的會議會按原定計劃由她主持，並處理選舉主席以外的議程。 (5/8/12:39) 全文

收皮啦賤制派

既然拎左法律意見點解唔準備埋申請禁制令呢

班仆街保安會唔會有老豆搵吓佢哋

簡單講就係李慧鯨根本冇權做主席，以外在法律意見格硬嚟

賤閪李慧琼

本身郭榮鏗做開主持選主席
但係一直選唔到
李慧琼突然話佢先係主席

我知 i mean我開頭睇立場live 個角度乜都睇唔到 依家睇cable知咩事了

有撚病

睇左佢先

李慧琼坐咗上主席位
諗住罷到晏就個會

我知呀 我講緊個live 佢開頭個angle啲保安遮住晒我睇唔到咩事